點解符家浚要去篤波唔去唱歌？

你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚～

系

悶啦

高質改詞post
論學位 論外表總點解符
家浚要去篤波唔去唱歌

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

我也想佢去唱歌唔篤波
佢唱歌真係幾好聽 點解篤波 我唔撚明~~~~~~~~~~~~~